大媽在紐約被白人放狗咬兼被罵「滾回中國」，警員到場不起訴涉事白人

6月20日電6月18日早上，一名華裔女子在紐約皇后區貝賽的公園裡散步時被兩隻大狗咬傷，狗的主人非但沒有道歉，還向受害者叫囂：“滾回你的國家。“警察到場後對狗的主人進行了教育後就讓她離開了，並沒有正式立案。

據美國中文電視6月19日報導，家住紐約貝賽的賈女士表示，18日早上8點多，她來到附近的“艾利湖”公園鍛煉，遇到一位牽著三條狗的白人老太太。突然，賈女士聽到老太太對她喊了一聲“快走”，但沒等賈女士反應過來，老太太的其中兩條大狗便撲上來咬住了賈女士的手臂，並在手臂上造成了瘀傷。

賈女士說，事發後狗的主人不但沒有對她表示歉意，反而想帶著狗離開現場。她試圖上前討個說法，沒想到對方竟然說出了歧視性的話語。

賈女士說，這位白人老太太更加發怒了，她氣勢洶洶地喊：“你滾回你的國家，這是我的國家。”

聽到這句話後，賈女士十分氣憤，並撥打了911她說，警察到場後對狗的主人進行了教育後就讓她離開了，並沒有正式立案。現場也有醫護人員對賈女士的傷勢進行了查看，稱傷勢並無大礙，不需要去醫院處理，而賈女士表示，受到大狗襲擊和狗的主人歧視性言論的影響，她的身體和精神狀態都出現了惡化。

賈女士的代理律師孫瀾濤說，賈女士已經決定就自身的傷勢和狗的主人的言論追究對方的責任。目前賈女士需要做的，就是去當地的市警分局立案，讓警察找出狗的主人的身份信息和家庭住址。

孫瀾濤說：“因為她有責任控制住她的狗，咬傷人了理應道歉，不能夠趾高氣揚地還有理了，還進行謾罵辱罵，這是不可以接受的仇恨犯罪仇恨語言，如果在社區繁衍起來，這是一個很可怕很恐怖的事情。這不能夠有任何憐憫，或者忍讓，這件事一定要說個理。“孫律師還表示，他會將案件送到皇后區的人權委員會辦公室，希望能藉此促使狗的主人出面道歉。

根本冇種族平等
香港平基會可以折埋唔該

平基會係用黎幫D蝗折我地都味折

留名睇連登仔話鬼佬識分地區

進行了教育
垃圾中文

宜家好多新聞都用呢啲字詞

鬼識分咩

holy shit go back to your country

支那賤畜式中文

美國人識分香港人
掛本bno喺心口仲會請你食hotdog

小心跟車，支狗至耍家玩剪接報D唔報D加倒果為因，你睇下支狗點玩歷史就知！！！

疑點：真係無端端行過就俾狗咬？？？

賈女士說，這位白人老太太更加發怒了，她氣勢洶洶地喊：“你滾回你的國家，這是我的國家。”

去人地國家講人權

又唔見你同共產黨講人權？

皇后區
你都戇尻
入邊全部上流白人
告人地？諗清楚先啦

支那豬做乜咁唔愛國
畜牲好應該躝返中國
有咩問題

咪臭係

This is ilegal. This is criminal.

又係支那控制嗰啲海外華文媒體作新聞

支那人講人權

最無資格講呢句既人

不嬲都係新移民最鐘意排斥外人.

係度屌大陸人九成九都係老豆老母移民後代.

狗咬狗
點起訴

識分香港人又點 依家係叫你返鄉下
你係美國白人咩
見你係亞洲人就叫你返鄉下啦

仆你個街
啲共產中文真係好撚難睇

即係上等人就可以隨便放狗咬人同種族歧視人？

塊地係印第安人唔代表個國家係屬於印第安人
況且印第安人就好似台灣山地人咁，佔據左一忽，或者組成唔同部落，但無佔據美國全境

this is criminal !
go back to you country!
mother fucker!

原文呢?

成篇野完全無來源

正確

因為全部都係共產黨扮外國傳媒

屌你

G持鬼佬

返支那咪唔會俾人屌囉

強烈支持佢移民返袓國

白狗幾時返英國

美式法律唔同英式果隻窮人含撚,如果道理係你果邊,莫講話有錢人,大財團都可以告到佢一筆,因大把律師同你出頭(因為有錢分)

華你老母 支裔就支裔啦

如果被人告果個又係大把錢呢

一樣,美國法庭上貧富實力差距冇英式咁大,唔係d煙草公司都唔使陪咗幾十億。照報導道理係中國女人上,應該赢的機會幾大。

心諗駛撚你教咩，係班大陸閪冇教養先要教。

想R 錢咋 告人

印第安人係由白人打贏征服，亞洲人個時仲做緊苦力

有種你咪學白人拿支槍趕翻d白人走咯

唔似咬傷

鬼佬hoball

狗仔打交啫，唔駛報警咁大鑊呀

唔係咬人,係咬下賤畜牲

當然冇問題

咁細既瘀痕一定唔會係狗咬架啦
我唔小心撞到台邊都大撻過佢
今次又看圖作文呀

返去支那咪無人叫你滾

諗起的士司機

你就真係戇鳩啦

利申 比狗咬過係咁既傷痕

無得駁

美國就係一個這樣的國家
支持中國人回中國別在外地被白皮人冷眼

漢奸

咩叫進行了教育

中國人出到去就大大聲話自己有權利，返到中國就死哂狗

呢類似假亂真的新聞在內地比目皆是，要有CNN、WS等有公信性新聞機構確認才好相信，否則只會同64無開槍無死亡一樣

條片唔知係咪真既？我睇到O晒嘴！

佢地將印第安人趕盡殺絕之後就建立左自己既領土，你要咁講都解釋得通既
印第安人歷史係美國人經常談論但又唔願面對既議題，講真囉呢個point去反擊白人老太既話，佢會駁唔到
就同中共既文革六四一樣，係影響國家既歷史合理性既關鍵議題，只係中共唔準講，美國唔想講

未入已經估到留言

D小朋友睇得多分分鐘以為連登思想係大多數人諗法

歐洲人黎美洲之前印地安人遍佈全美嫁
只不過佢地唔團結分成好多個部落
南至墨西哥北至阿拉斯加都有印地安人

我覺得又唔可以話抵死嘅
外國人真係識分香港人 中國人同台灣人？
咪又係一句Chinese 撻落我地塊面到

一google美國中文電視,一大陣蝗味

White power

係白人眼中你同馬騮都無分別，你係咪會爬翻上樹到？